師奶 買送差兩文 豬肉 貴左兩銀

師奶 買送差兩文
豬肉 貴左兩銀
每夜 為瘦肉魚菜
要多少 構思